\chapter{Konklusion}
Football manager-spil markedet er et svært marked at komme ind på. Markedet er domineret af Football Manager. I et typisk football manager-spil har spilleren kontrol over stort set alle handlinger på og udenfor fodboldbanen. Med alle de mulige handlinger kræver det en kompleks men brugervenlig grænseflade. Nedenfor har vi, i en prioriteret rækkefølge, opstillet de analyseprodukter som vi mener er forudsætningen for at kunne lave et  design af et football manager-spil.
\subsubsection{Use Case}
I et football manager spil, kan det overordnede Use Case afsnit være til stor hjælp: Use Case Diagrammet en essentiel del af dette. Det kan hjælpe med at visualisere de mange funktioner der forbundet med brugerens input, og allerede i et tidligt stadie, skabe et overblik over de mange forskellige funktioner man råder over og deres sammenhæng.
Use Case Teksten er god til at sætte ord på de forskellige brugerhandlinger, og da der forkommer mange funktioner i et football manager-spil, kan det hurtigt blive nødvendigt at tilføje nogle beskrivelser.
\subsubsection{Persona}
Folk der spiller football manager-spil kan have nogle meget specifikke krav og forventninger til genren. Derfor er det vigtigt at du kender til disse krav og har et godt billede af hvem de er. Til dette kan en persona være et nødvendigt produkt. 
\subsubsection{ER-modellen}
Som beskrevet både i kapitel 3 og 4, gør football manager-spil stor brug af databaser. ER-modellen er derfor vigtig at have med allerede i analysefasen af dit spil.
\subsubsection{SWOT}
Som sagt er football manager-spil genren et svært marked at komme ind på. Du skal kende både dine egne og dine konkurrenters styrker samt svagheder, her kan SWOT analysen hjælpe dig godt på vej. 
\subsubsection{Klassediagram og hændelsestabel}
Disse produkter er primært henvendt til programmørerne som skal implementere dit design, men tvinger dig som designer til at analysere og tænke over den generelle struktur i systemet. 
